<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Un simple programador</title>
    <link>https://blist.vercel.app/</link>
    <description>Recent content on Un simple programador</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blist.vercel.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>6 Consejos para aprender a programar si eres autodidacta.</title>
      <link>https://blist.vercel.app/blog/6consejos/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/blog/6consejos/</guid>
      <description>Aprender a programar suele ser un proco frustrante al inicio, y más cuando no encuentras los recursos adecuados, Aquí te dejo algunos consejos que puedes considerar si quieres iniciar en la programación siendo un autodidacta.
Define tus objetivos: ¿Por qué quieres aprender a programar? ¿Cuáles son tus metas a largo plazo? Establecer tus objetivos te ayudará a mantenerte enfocado y a elegir el camino correcto para ti. Elige un lenguaje de programación: Existen muchos lenguajes de programación diferentes, cada uno con sus propias fortalezas y aplicaciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de Mi</title>
      <link>https://blist.vercel.app/page/about/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/page/about/</guid>
      <description>Soy Carlos Fajardo un programador autodidacta que siempre ha estado interesado en la tecnología y en cómo funcionan las cosas. Después de experimentar con algunos proyectos pequeños, decidí enfocarme en aprender a programar y convertirme en un desarrollador de software. A pesar de no tener una formación formal en la materia, me dediqué a estudiar por mi cuenta y a practicar todo lo que podía.
A través de mi viaje como autodidacta, he descubierto que la autodisciplina y la persistencia son claves para el éxito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blist.vercel.app/blog/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/blog/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blist.vercel.app/blog/math-typesetting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/blog/math-typesetting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mathematical notation in a Hugo project can be enabled by using third party JavaScript libraries.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blist.vercel.app/blog/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/blog/placeholder-text/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://blist.vercel.app/blog/rich-content/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://blist.vercel.app/blog/rich-content/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hugo ships with several &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugos-built-in-shortcodes&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Built-in Shortcodes&lt;/a&gt;
 for rich content, along with a &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Privacy Config&lt;/a&gt;
 and a set of Simple Shortcodes that enable static and no-JS versions of various social media embeds.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;heading&#34;&gt;&lt;/h2&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
